[墨香私服] 召集墨香死忠再戰大陸仔

龍虎墨香

龍虎墨香 半公益服，只為真正的墨香愛好者開放！

最美的網站，體現我們對遊戲的認真！最經典的設置，體現我們對遊戲的熱愛！

用心做遊戲，相信會給愛好墨香的您壹個舒適的體驗！

公測注意事項和說明：

1、遊戲下載地址：

2、賬號註冊方法：下載遊戲后在登錄器上選擇“註冊賬號”

3、遊戲基本設定：

①原始倍率，盡可能的體驗更多層面的回味。
②獨家添加“倍率自動調整”系統，當遊戲里的有玩家的級別比較高的時候，其他低級別的號的經驗倍率會根據自身情況自動調整，
方便新人入駐，和保持遊戲的平衡。
③地圖逐級開放，更多時間體驗和回味。

裝備祝福參考:

防具類：

頭，衣，鞋： 最高祝福500點生命值，500點內力值，12點防禦值

武器類：

武器：最高祝福19點素質

首飾類：

首飾：最高祝福9點素質

組合：防具最高+9，武器最高+10，組合不設保護值

官網:
fb:

今晚夜晚6點公測 有冇巴打一齊入服玩

利申: 非打手

mac玩唔玩到

你有裝window落去嘅話就得了

仲要用墨香吸多幾多次水

諗住休閒玩住先

有冇幫入？

多人玩咩？ 上次內測得30人

玩呢個

有冇巴打玩緊

得永利皇宮獨大咁

今晚有新服 墨香江湖 仿官慢服
巴打有冇興趣入服？

會望

link ?

pish

打手一年一度係hkg/lihkg 水人課金cap水既日子又到